點搞呀日日都50宗確診

你話唔係做數都唔信啦

辛苦祝君了

中共啲病毒好勁
sense到50個會自動封頂等聽日再infect過